5536638849-

好攰呀呀呀
溫馨

屌隻腳好痕呀 一轉季又要痕
仆街啦我冇cream呀
都專登沖左腳仔

呀媽早啲教我就好啦

好煩呀 個鼻又有問題 個腳又有問題 個耳又有問題
全部都未至於去睇醫生 但又真係好撚煩

快啲瞓 攰死了